（突發）今日係咩節日？點解咁多摩囉差？

周街都係，發生咩事

有無人話過我知

好似係佢地既新年

有無相？
前幾晚我搭小巴都見到 凌晨四點左右
成班白帽白袍聚會完畢 各自四散
我箇區一向多蝻 但咁大規模咁疊馬都好少見 有啲嚇親

好似叫EID

回教開齋節 2017/06/26 Idu’l Fitr